Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 392 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

等睇今日就有who問

hulk 真係越睇越靚

留名屌猴活唔改手套

留名

唔覺

本身戲已經柒,FIGURE仲柒上加柒

知唔知HULK 幾時有WALK IN ？定係依家己經可以WALK IN ？

留個名先

lm

放工返屋企可以將d手型配件頭雕放哂落去

d盒掉曬？

新post 留名

跳左step
已經有人問緊今日係咪有walk in

唔掉但唔想每次都係個盒到拎 好麻煩

有post講1 Nov開walk in

同意

買手飾盒嘛 可以一格格分返開

我都買左D格仔盒
方便玩好多

抵撚死！

話咁快10月中
黎緊唔知會唔會開terminator
正路應該會開掛 跟住再開多一兩隻marvel

跟住11 12月應該啲quota比曬星戰

都岩

Dave Tai‎ 發文到 香港hottoys,enterbay,軍人迷自由買賣會
22分鐘 ·
Sell！Mark 5/ Mark 6/ Mark 46 CCA/Mark 46
$1
電訊一代廣場
全新啡盒未開！
必須連同War Machine Mark 4 會場可取單購買
Mark 5 + 可取單 9000
Mark 6 + 可取單 9000
Mark 46CCA + 可取單 6000
Mark 46 + 可取單 9800

衍生商品

WM4 咁快當骨

全新 要人食骨都要9000
搵佢老母買

預祝１６飛哥攬住ｗｍ４單過人世

問號問號問號

上年又邊個會諗到wm4 淪落到變骨

21年仲有愛國者

早兩個月仲吹奏緊
閒閒地普版都+1000

角色問題掛

吹奏到變埋骨

Sunny man J

希望今個禮拜開埋joker

不如派埋rerun

瞄撚準備

去訂即場減200

係咪就派?

飛哥睇到你咁講一定好開心

幾年後又可以睇新樓

做乜影到佢真人咁怪？

J即中文字係乜？？？仔？

再run多次

Sunny man J，你自己估下

QR下面有答案

希望快啲派

好想快啲派

影柒D真人 凸顯隻公仔靚

明明個人勁靚仔,隻公仔先似癱左咁

黑卡HULK單都係+100
計埋總數仲平過自己訂平民

換面feel

好似不嬲派貨期間都唔會高價得去邊

IW個隻真係唔似真人
我開個陣一拎上手...個心情好似碧咸咁

影到真人隻手好短，搞到好似矮人王咁

好似係,但WM4 連普版都未開始派已經變公廁

其實我每次見到呢d明星拿住自己隻玩具會點諗，會係 哇呢隻野整得幾靚幾似我，定係 兒童玩具一隻，影個相就算

踩下wm4有咩問題先:
1. 燈唔跟足
2. 綠葉角色
3. 要換件
4. wm3舊parts

屌整到我咁柒

我覺得大部分都唔太鐘意自己變撚左做玩具,愈似愈憎

Paul Rudd 睇落真係開心

派完貨再睇，我估wm4點都唔會衰得過wm2

笑撚死 唔係好撚串 收埋幾十張war machine 單既咩

出埋drax+mantis 好冇

出埋Falcon SW Valkyrie Wang Okoye 好冇

希望佢放到

差兩隻可以齊gotg

後者 應該最難
副廠個隻好肉酸
等ht又唔知幾時會有

IRON GG 2.0

Ancient one

HT有辦喎Mantis

如果出9成9都係乜配件都冇收你1500

出drax mantis bundle 啦好冇

佢好似好急走，用唔同野捆綁式銷售張WM4

一路屌一路入資料

炒濃了

再唔走要自己嘔多舊錢找尾數
可能CASH FLOW有D緊呢

笑撚左玩具group全部都有尻毒撚賣呢d廣告做乜

為左齊元祖比多2300感覺蝕左

一句講曬，冇誠意。你比多個痛苦頭，爛手套，可以還原到啪手指果幕，3000都有人買

sdcc到依加都幾個月
乜柒都冇執過，你就知佢根本冇心砍掉重煉雕新頭

金錢豹個頭好靚仔咁，有d後悔當時轉訂iron spider

年尾係愛既考驗
btw呢兩隻唔好諗住有得炒

見玩具狂人post講 個body都唔差
實物靚過相

屌，又唔記得不推

SB有實物，呃唔到人，d金線真係接受唔到

個肥仔有咩會話差

金豹遲下會唔會有機會原價加一兩百

個頭好靚仔體型好正武器都幾好

不過呢樣真，特別同黑豹對比

係就正

黃線黎 柒到飛天

原價加1，200就出手 淨係想要個頭雕

其實抵玩都好多都抵玩，奈何角色本身人氣度唔高，衝動型落單後棄坑都合理嘅

隻venom 仲未有

大超訂得都真愛冇諗住炒啦

睇完套戲之後都訂 = 真。真愛

怕佢變cyborg

Mantis點都仲有機會出場
Cyborg連套戲都收埋皮

邊到買？

唔知有幾大部

雙頭雕 有愛 點都訂 但自己鐘意1.0 隻沉色多D

咁不如用密實袋 放得多野好多

今日log on有？定之前

淘寶？

兒家開都可能要等到gotg3上先派

之前係咪有巴打話夾studio
想join

邊個版本？有性趣

就咁睇好似係aeon買

右邊

有用過，四方盒收納放便好多，唔洗一堆咁放係度

MOS同BVS其實ok

唔係阿 係元朗間12蚊店買

如果佢跟埋呢個頭 我反而想買

我自己都係咁做

Iron man 依家呢個版本
Gg 真fans都屌唔落 ，太差

13樓有得訂 $880

希望有副廠出Cyborg

俾我安慰下自己

始終相信侯活有日會出返black order

誠哥

希望有副廠出

之前入咗隻anti ock suit，射下uv燈又好正

咪撚俾錢會岀依d垃圾嘅人

哭原價單冇人要

等睇明眼人開訂

想問Johnny Depp有冇試過影呢類相？

笑撚左，人類總要犯同樣既錯誤

佢個樣好似幾開心

退咗休冇嘢do 咪撚下ht

其實有邊個見到自己既figure會唔開心架？

副厰1:12無人機都有燈
1:6HT反而無

德

唔好再話我德

我記得佢下一秒係整甩左個頭

剩係P咗面形已經好左 ht唔改真係倒自己米

點解要改
明明雕緊on男

想問下西裝Tony Stark要search咩keywords

P左啦？

西裝Tony Stark

個size係咪仲大過紅黑gg果部

史力加/on豆先生不過照訂博佢會改

THOR 單 無人問津
ENDGMAE入抗個堆人 係咪棄曬抗?

應該都㩒到啦
㩒唔到都知有walk in
抄果啲都係為早玩姐！

EG入
堆單同現仲健在

Bucky又上貨啦

係片黎

又手多？

eg入
本身話淨係訂新唔後追
但已經破左幾次戒仲越追越多

都係唔改似啲

好掙扎 Thor rerun未派 但又㩒到肥Thor 唔知訂唔訂好 諗緊好唔好唔訂肥Thor 訂副廠肥仔算

唔該荷蘭仔真係好可愛

可能係手殘想買肥科但禁左哭

開成半粒鐘都仲禁到，史無前例

哭成為venom2.0未？

呢d速度先正常

有冇人冇訂大85 cosbaby

我有d想只keep見科放左張rerun單佢

.....................

開成個半個月

但係IW有得2種玩法 下年就派貨

樣樣分開睇就似似地 但係合埋一齊就差好遠
到底係點解

但覺得肥版好似過癮D

對科個角色冇話愛到想儲齊，keep一隻半隻就ok

但一隻就派，一隻就訂都未訂

Howard：只售2,330，俾錢啦

睇Justin好過睇on9男
雖然遲幾日

On9男黃豹都開埋

邊個理 Report左佢 完全無睇過
大家都唔好把口係度屌但禁入去比view佢賺

btw不推文

合金MK2同MK5 依家市價幾多

9 成9 31號都有得任買....

無聲仲好過有聲個個

瘦科1630

肥科1680？

有冇錯

我覺得係個表情問題
太呆同on9
Hulk end game 個表情應該跟兩個頭雕
一個微笑一個憤怒

肥科多個槌同改朗斧頭

瘦科就多對手

好難揀唷

1690

多個肚腩

訂左先，睇下實物先再決定keep邊隻

肥科多2個燈

一定both,但係如果真係要揀，我會要肥科

又係喎

著晒成身燈加兩把野燈應該幾型

都係著一次睇下就算嫁啦

真 試完燈就算

暫時一隻著燈figure都未有，其實係咪所有著燈figure都係買番黎著一次就基本上唔會再著？

得閒拎出黎撚 咪入電

點解咁講？

隻ws無訂到，屌

你比我感覺好老手 但係周不時見到你話未拎過貨 未玩過 果d野

Ho Leng

乜撚都問！！問撚夠未呀！

懷念爺爺

哇，咁撚柒惡

聽講endgame唔訂齊三巨頭會後悔
所以我一隻都無訂

點樣感覺好老手

伸手黨見撚到你就覺得你ＯＮ９！又不會不推文回覆！

係HK訂定TAOBO訂?
幾正個櫃

金錢豹真係唔靚 加深啲黃線
真係好7

Both

櫃大真好 唔洗屍站

買多幾正就慢慢變金鐘

等緊hottoy 出

唔知要擺assemble 個櫃要整幾大

睇巴打儲既野肯定至少訂齊晒endgame set啦

我都想整個落地櫃

屌你老母不推文回覆啊！！！

係買手套送公仔

要齊隊都無計

隻手套好似整得仲好過1/4果隻

包膠手好似仲難攪過假皮

我覺得好似蔣麗芸同梁美芬咁
難分高下

假皮都起碼叫有野唧下
包膠手真係無計

Hulk: Am I a joke to you

比起金豹
哭好正常啦

手套放題咁，85都有手套，隻哭成真人版pepe 咁樣

終於執哂d配件落盒 最後整返個閪牆先

胸襟明deluxe

朋友訂完問「幾時有email」又要護佢駕

又上？

800收可取單係咪在望?!

急咩
等原價收

後追人生第一隻隊長
好正

仲未有得拎

見人放隱藏boss

收左隻gg可以玩套記者衫

我會揀瘦科+副廠斧

等聽日sms啦

又上cosbaby

12月單表示有排

可能全派呢

乜50呢

我都追左但可動麻麻

希望在明天

隊長隻隻都係咁

深夜玩下1/12

直情做得唔似，唔洗拍埋睇都覺得唔似

咁多COSBB

如果成品係咁大家受唔受

佬味隊長真係正

張Stan lee等到發霉啦

表情問題，都係好滑稽..

同埋塊面做左激光咁，真係史力加d friend

改眼，改瘦啲，微笑同皺紋鬚根出啲就正

屌手賤

有咩分別

你都落左訂有得唔受咩

留左自食

其實班納＋hulk個樣就好柒
所以點整都咁樣衰

撳黎做咩？

Mark43宜家乜價位？

關你撚事？？？問問問！！

想收隻2手.希望大家比啲意見

Sun Ho又心動
轉頭又不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

咩價位係在乎你同邊個交收

仲有不推文啊

2300收唔收到.BTW點不推文？

43難啲42就可以

提提大家唔洗理果件烈火咩咩 封鎖佢就岩

表情符號隔離有個手掌icon....㩒一下

Mk5 4300

貴賣又覺得太貴
見人賣得平又覺得有伏

呢條友似真伏

我問又關你撚事？

好似係耶耶（即係以前個XX大魔王）泥
真爺爺自從上次比人圍屌就冇見過了

爺爺改左名
耶耶改左做爺爺
好似係

認住佢ID係4位數就得

唔覺得柒

條友on撚9

成個傻閪咁喎

定2300收普通版好？

普通都ok 今年年頭2000收左隻
不過而家2300唔知得唔得wo

條友成日話自己比人追擊
好多都係食炒入

話入數寄順豐比你
咁伏唔伏

唔伏可買

唔伏 不過我收到貨check完無問題先入數

佢之前仲收左張普版首日mark7 單 (+1000)，希望蝕死佢

咁仆街

盜用身份呃錢

告得入

即係告唔入啦

自己都無禁 自膠

哩隻好似正ht 好多

翻nut pizs個模？ 仲要改個名做Maxnut

每日一屌，開joker啦仆街

早晨呀各位，識用不推文回覆未？

Sor唔記得不推

琴晚有冇上乜50?
利申8號單

好很貴

5字頭 呢個市價叫正常啦

真.日經問題

已經好過劉青雲

好想答佢係，記得１／１１早ｄ排ｓｂ

三張單，一件貨

？？？

侯活個仆街幾時先換用USB充電,懶到西咁成日用舊技術唔進步

有預感所有主要角色都會出BD版本
侯活食盡最後一水

等walkin算

隻JOKER咁善良既個笑容

煩撚到

話時話endgame必出果d已經全齊，其他(Scarlet witch falcon mantis cm等等)出唔出真係睇猴活心情

Rb

係，好撚煩，見親呢啲問題就想屌柒佢哋

快去屌柒佢,係到叫冇用

上禮拜六已經見到logon有爐賣，拎起睇左一陣，最後放低左無買

出屎都收單收爆廠 重洗乜進步

巴打屋企有位放盒真幸福
我個D盒被逼要掉哂.

我覺得少少花就開POST問係咪SAD,洗唔洗上去換先想屌柒佢地
尤其啲驗屍官,要隻野完美無瑕

不了

肥科都咁冷淡
再出依啲應該可以輕鬆登記

我會睇下花係乜位啦

屌過啦，不過冇用，之後啲人都係問問問

問得最多係乜50，心口係咪花？戰損面罩係咪花咗？

仲有sb琴晚上概鎖匙扣 都未出post

希望會出戰損ca, sw, Falcon, cm

ca 肯出bd已經足夠

張圖係有1/4 darth vader，bucky，鎖匙扣，1/1唔知咩
睇黎應該都係爐同call機

唔抵，7月高位果陣追左張普通首日都係$1200，依家啲價跌咁多，無理由仲貴過7月

出sw, Falcon 已經好開心

唔好收呢隻啦好易腳軟又易甩色

想自組 Bruce Wayne 有咩body 同加長條頸個舊野推薦？

thanos, irongg, 尢其係thanos

侯活: 出sw? star wars啊嘛, as you wish

訂咗1.0，驚佢出bd手套都唔改

好正呀

黃線點整淡

多個手套，仲可能有兩個形態，加背甲戰損，前甲戰損，真係唔信ht會咁好死，仲要套甲唔似有得換

如果佢真係咁好死，我日日幫猴活含又如何

最後可能話係p圖條友重手左
本身係無咁爛

多左人放THANOS單

呢d翻版黎，得淘佬有

E個無戰損 E隻戰損
點背面點睇都係兩隻黎
候活又可以收多一次錢

有實物睇

1/6 on男

肥拖可唔可以加返個擘大口配件

好撚柒

有

肥雷好柒

留意ht冇一張有show把大刀另一邊，可能係斷左既大刀

拆把斧比A3 雷神用

唔知有冇人拆把斧出黎賣

擺pose都hea 擺 想點撚樣阿

買副廠個把已經解決到呢個問題

整個嬲樣增加霸氣都好

係佢影得柒定咩 點解肥雷實物樣版怪怪地

我而家驚佢出bd,1.0就唔會改手套

Pose鳩左d

條褲鬆左咁多咩料

肥雷實物好路人樣，會唔會中伏

留意thanos右肩！把大刀的確係斷左！

真係要親身上去睇實物咩料

Ig post近鏡個樣正常好多

唔會改,最多送

係就好

擺pose又衰 影相又衰

bd 一隻戰損手套
1.0 一隻唔戰損手套

幾時上mk7

想買隻輕甲thanos

11月中

想要，3/4單等運到

幾時上CM

幾時再派乜50

每日一求

大圖有唔代表最後會出，可能又係得一隻侯活自己玩

應該係影得7

可唔可以出女武神

幾時上alita會唔會好似大超咁無限delay

女武神無碼版應該冇乜人入
出有碼版又唔同講法

唔知關唔關無出事，好似女武神個樣最似

買馬送女武神okay?

好期待，究竟訂咗thanos1.0嗰啲出貨會上天堂定地獄呢？（利申1.0苦主）

肥霍出個大口樣啦 厭世樣好怪
希望可以推到好似mysterio 後補出頭

係2.0

發下夢好喇

無洗出頭，剩係個口加個配件就夠，好似隊長咁

其實肥科出得幾好 實物都幾靚
都唔知成班係到屌咩

EG 1.0

Ht 出frozen 2 cosbb

又出cosbaby，為會員做好準備

屌送車尾或者未收到confirmation email...

英文page出新嘢！

睇完實物圖好似越睇越樣衰 不過都係要死死氣比錢候活陳

係咁屌，之後咪又係個個沖曬上去訂

正常HT生理現象，屌完ＦＦ完就會上２０樓俾訂，利申：自己都係

出1/6 Elsa就正

計全部thanos係3.0

恨鐡不成鋼，冇比憤怒頭/發光頭，手臂可動垃圾，好多pose都做唔到。其實比多個shoulder joint已經好好多，明明做到但唔做，冇誠意。
定價又越黎越貴

好撚on9 頭兩個回覆都係錯

自膠，按返不推先。

我唔敢話係柒
只能夠話望落好怪
條頸好長好唔自然

打漏咗EG姐，錯唔曬

其實個肚點解唔整大D
依家睇落好似半肥瘦咁樣

同一個攝影師

有愛咪得，有乜所謂
有無戰損都靚

係個手套唔係好夾

其實可以睇多次電影。冇你想象中咁肥

所以都係乖乖地俾錢

我有得玩都心足

騎兵

出多隻咪訂埋仲好 多d場景可以擺

Iw thor雖然似穌亞雷斯，但頭雕真係有神氣好多
唯一缺點係sb太細，但副廠可解決

Hulk 個頭雕真係勁唔掂， 額頭位太窄，成個頭唔合比例

唔知re iw thor會唔會改下把野or
加返幾條電比把野
侯活訪問.jpg

其實都係嗰句，出bd我唔介意，係最怕佢唔比手套

你試下遮住下半面睇 其實眼係似 係塊面下半part搞到成個樣唔似
隊長就岩岩相反

官網好似無講過hulk隻手套識著燈...
希望係我諗多左

唔係戰唔戰損，係手套問題姐

有訂

有燈

內心糾結
個人覺得無限手套靚d
但跟返套戲應該係nano

係你FF過度

睇睇下 成個木偶嘴咁

睇完實物淨係想買兩個鎚

訂完 淨係要2把野
其他放晒去 大把人要

想問下 Hulk 手套是否合金？

sor
不推文

想像到似O撚左咀

其實睇埋實物圖兩隻都收貨啦我自己覺得
照上去訂晒兩隻先

對唔住 撳漏咗不推

三巨頭暫時最滿意都係ironman，普通同BD都正，始終係金蛋

唔好FF太多

笑撚左

但就咁睇圖 個反光感幾重

好彩訂左復3雷神

diecast im睇上去都好反光
但都係膠殼黎

Iron gg係唔係合金

點解咁鍾意合金？一來對關節有負擔，二來會甩油

高級D掛
我覺得人偶好玩過合金
合金又驚佢花 又驚甩油

收到風2.0係

合金件根本極難上到漆 一甩就成大片咁甩
我寧願全膠但整靚啲

因為感覺上合金個質感同色澤會再高級啲同靚啲啫，不過佢做得好，我2樣都冇咩所謂既。

所以dlc 全膠比你

唔記得左呢d係咪會場有辦
5月咁快收訂ht都未公佈

cosbaby都唔出新果隻joker

想佢出 FROZEN 1/6

但整得柒

tdk joker cosbaby

琴日上既bucky...有冇巴打收到sms去到幾號

11月3無email，睇黎今次無10日咁多

合金就是好

Rerun dx11不是夢

今晚終於可以二刷joker

其實重岀得twoface
我覺得真係有機再岀tdk

仲rerun 3.0就差唔多

2.0

等2年
邊有咁多真玩家

知你咩料啦

唔記得不推文

其實我想講概
hot toys連撚狗圖都未有 佢就收訂

終於等到Frozen2出cosbaby

係

如果出得靚 又冇所謂吖

黑寡婦BD

心口爛幾塊布我ok

講真佢會check到你禁幾多次架咩？

你走去訂一次佢鬼會理你咩

298人仔咁平？

有冇link？

出完冇人訂咪又係蝕

直接出 Dead version

Powerpose

淘寶search過搵唔到，有冇link

但用返原先個地台

唔係咁差姐？

又扮會員？？？？？白痴！！！

屌！肥科冇飛行post擺？

你個人格最撚差！！！

有冇效果圖睇吓

你地講緊笑咋?

D鬍鬚睇落好怪

快啲派貨唔該～～

298係咁上下

想問多唔多人後追左CM？

依加1516緊

等現貨啦，12月出貨，寒冬期，唔會炒得起

之後又會有人問「咁即係幾時會出email」

呢度有巴打夾到甩油

怪係正常
D鬍鬚唔連接
依家望落真係好似木偶下巴

豆雞

屌完就快Ｄ上２０樓俾訂喇

駁唔到 佢出到成舊都係要訂

12月？

笑撚死
當我冇講過.jpg

唔係好信主要角色 無人訂

我見入面評價果幾張圖都冇佢依張咁柒嘅
Btw岩岩唔記得不推文 sor

派彩了

出左email，唔好再問

出左 出埋右email 啦
咪撚再問

想問email幾時先有

post好似無人問

督21號俾左22號

有email了

收到 但我記得我淨係揀左肥雷
但email寫我訂肥雷 & 柒hulk
係咪訂個時會跟返我揀戈個選項

X2

你睇清楚啲

係 代猴活多謝你

18號揮手🙋🏻‍♂️

顧客必須根據此確認信中所列出已成功確認的產品進行預訂，不能於現場更改，否則已獲得的貨品預訂資格將會被視作無效。

就係為呢啲人先寫到咁清楚

Same

18/10

+1

頂 自膠sor
第一次成功預訂

可以見到陽光巴了

想見陽光真人

你睇唔到唔意外阿
咁撚大個post topic你都睇唔到啦

18見陽光

一甩漆柒到仆街

19號 變左18號 唔同命運概安排

陽光巴訂完好走啦，如果唔係

收到 但資料打錯左 點算...打少左野

訂完未走去後樓梯

排陽光巴

錯成點？ 聽講唔係太離譜都照比訂

實物好唔掂？

全名係咩？參考下

原裝HT 黎架 柄位有葉

長過動漫條隊

就地方 20樓
就時間18號
老規矩

果陣 做緊野 老細等緊 我手快快 唔知打少左個名 最後果隻字 果陣個網又收得唔好 平時都會對一次 唉 好灰....

打少左 最尾果隻字 唉 收到email先知出事

陽光巴咩時段 避開唔撚去

啱啱上去睇完實物好掂

應該得

有人話實物比例好怪

有冇睇左實物既巴打講講？

好灰真係 希望可以啦 都要試一試先點都

真定假 諗住木咀樣好趕客

唔信自己上去睇
我覺得睇相點都冇親眼睇咁靚

一可換件

反正後日點都上去比錢哭又點 有冇靚咗

我一都未刷 好撚忙

正確玩法：買IW Thor + EG Thor，將兩把斧頭交換，放EG Thor

星期六早d出去排後樓梯先

我覺得純粹係為左方便啤件

呢執野真係

25號

仆街！同呢張差咁鳩遠

個笑樣望落正常好多

就係見依加通街+200單諗緊追唔追

有幾遠阿你放大黎睇咪睇到

肥科太肥所以唔出夾夾座？

求救 新手..第一次禁到隻肥Thor
但打錯咗given name
睇到好多話未必拎到
自膠抱歉

唔怪得

睇你打錯幾多啦 字母既話都重有得傾

屌你對眼鬥雞嘅

given name 同surname 掉轉咗

有夾呀

調轉好小事可以試下上去 唔放心打上20樓先

肥Thor訂單(22/10)
原訂+$300

當天12-1pm 20樓交收
可用iw thor換
多谷

Howard：同我訂鳩埋隻柒哭佢

好

調轉無問題

倒立去比錢就得。

Hulk個頭一啲都唔似
仲話分開睇似
面盲

E係喎 但點解咁短

咪又係鬥雞

老實講仲衰過Firetoy

一張肥Thor 單都收唔到

有咩冇可能,50都換到46

fb 大把

實物好啲嘅
件衫同隻手套幾靚

一張單先+2-300
一係你原價收 檸檬茶都無盒

咁見唔到 收工先去

到時望下後樓梯仲有無巴打輪緊

22號thor +300 都有人要

輪陽光

你調轉姐 我係急住拿拿林登記做野 打少左個名...

陽光被人輪。。。好難想像到

陽光 太陽 2個人黎

咁個價都差好遠

一隻接近8舊，一隻3舊

禁左12-3變撚左3-7

突然覺得自己唔係咁on9

我睇錯時間訂咗12-3

後樓梯見

一句講晒
到時睇sb員工心情

我記得我冇睇錯

但有冇失敗例子

準備嘗試勁有禮咁拜托佢

有 大把失敗 都大把成功
親眼見過比人趕走

點趕走 都係衰錯資料？

Sure

試講述成功例子 收到email先知 奶野 唉

希望你唔好撞到閪仔

一般男定女 會好d平時都無出錯 唉 肥科先出事 頂

之前有巴打分享錯一個字都比
但有d話唔比
我就冇試過

我今次唔係錯字 最慘係打少左

我試過錯一粒字都ok 佢話幫我改返

平均佢地男同女好多都有禮貌
你撞正

錯字肯改 我少左 幫我加返得唔得😭😭求祝福

rb又返cosbaby

好似只可以錯一個英文字母

Sor 忘記不推文

睇實物圖未睇到實物，個人覺得個頭係d鬍鬚出事，感覺好假唔多似鬍鬚，搞到好似塊面好長咁

買完返黎,都係要比錢重新植過架啦

搵eva，好似好人d

星期五個時間咁怪既3-7

真心跪求 唉比我訂埋肥科就可以停嫁啦

有咩問題人地8點收工wo

係咁返cosbaby 可能係為左新會員要買$2000 cosbaby做準備

呢set好似早幾日出過

如果rerun thor換返大把就好

換parts就唔叫 rerun

侯活訪問.jpg
大家都開心super

有限錢

諗番起出85同thanos個陣好似一兩個鐘爆左post

實物哭好似無官圖咁差
反而肥科就真係怪怪地....

換完實比上年個班屌死
利申手持rerun單 佢有咁好死就好

明明爆POST爆得最快係討論陽光巴點樣就地方

陽光巴靠一人之力
推爆左個post

琴日去RB睇完 咩都無 今日又突然上返女武神

大家都推爆陽光巴

經過咁多次經驗，味精圖 ≠ 樣板 ≠ 大貨
結論：出貨先算

見得閒認真P多次 如果改到咁訂唔訂

短到睇唔到

係我眼盲定點 張張都係咁既樣

睇完實物，剩係好想要兩件武器

原圖

個2件武 好撚正 可以俾隊長用

驗眼post

原價都有平民首日hulk

真係有分別？

結論 ： 咪又係屌住黎訂

當太陽撞上陽光

頭先行過都冇買到， 儲完三巨頭就冇咩興趣

隻哭點解唔可以雕埋件衫落body度 跟住比人換手

比埋呢個頭 我訂

肥同瘦On男

X2

真心問有咩分別

張張你話p完我都睇唔出有咩分別

仆街好似玩緊打錯處咁

睇個勢減價單不是夢

應該係對眼

搞到直頭兩個人咁

如果咁啱撞到個西嘅 再排過有冇可能

你覺得佢認唔認到你

博係唔同人

有冇巴大試過係泰國買hot toys? 信唔信得過？ Mega plaza好似好多玩具睇

咁樣整好似唔錯 好過打橫擺

名就唔加啦，vip有唒資料，走得去邊

祝好運

無不推 自膠

除非二/三手單，否則都唔會加名，
Vip更加唔會，無得走

好似某個人 但又講唔出似邊個

喂

好貴貴過香港炒價
六月睇iron spider個堆起碼二千三

諗返一入坑都成日諗住睇下有冇平ht執
去多幾個地方搵過之後就明點解d師兄話物離鄉貴
香港價已經算最平

比埋taco同件外套 我訂

香港最平
其他地方正價=香港炒價

幾時先上新野

手下留情唔好上兩公婆住
已經見曬底

mega plaza係連d其他figure都貴過香港好似
香港玩玩具算係咁了

後日離婚香港一排了
如果聽日上比我撚一撚就好
唔係就等個幾月先有得撚

張單爛既

巴打你咁樣打錯字嚇親我

劉青雲？

後日離婚

幾個月爛到咁

離開sor9
細佬學生哥婚都未有得結

爛左拎唔拎到貨

-500都唔撚要

所以搵folder入住佢唔係無道理

見過人成疊摺到乜咁放晒入銀包

Star Wars 賤過地底泥

18號 20樓 後樓梯排隊

Bucky
尋晚上果啲好似未派？唔覺有人講收到sms

又自爆

唔好推

有女

重推？

冇消息

企得咁開，始係未溝倒嘅女

未溝到放人係icon？

你地好衰

一陣原來條女有睇玩具post

有聲

有人排500

劉青雲黎既

玩ht係要玩埋單

收到email

張單有sad

你呢句令我諗返起用間尺玩單嗰張相

求多名會員自爆整合

Bucky去到1780

幾錢訂
荷包就快頂唔住

dllm

搞佢就係想嚇柒香港人
我話你知阿林鄭 你買兇殺人唔會嚇到我地架

你咁樣做係唔會令到我地驚㗎

問咗nut , 合作品牌

點整？靚左好多

Katie我好多時都係佢既單 我發現 對一對

比錢就得

邊到整？

你要用肥科800+900換佢85 bd

sor 膠咗

做咩唔行呀？？

Er.......我想搵阿Eva.......

你試下ig問佢

我只求到我果日 見我打少左都放過我 幫我登記埋等左咁耐 差一步 真係灰

哭套衫睇極都好柒

佢俾套便服著都冇咁嬲

認真問 佢係好人定點 見好多討論 但我又一次都未遇到

佢心地善良見稱

心胸廣闊

thx

Karen

真心好人，每次都可以講得好詳細，有問必答

好撚嬲，大家20號見

就地點-100？🤔

點解可以咁無聊

最慘 今次我登記到資料到出左少少錯呢

上次我成個名重覆一次都ok

竟然咁都比 好人到咁 女神級wo

巴打你自問樣貌如何先？

見過有肥佬阿叔問佢野，問多兩句即刻黑面

咁我都唔係肥佬/阿叔既

毒撚係未可以準備定收皮

我上次4寶錯電話no
都比我訂 個女staff話 下次唔好啦

或者係你太靚仔

或者搵louis bb

我會嫁啦 我一向訂野都好好禮貌

岩岩拎左Mk50, 個背甲咁算唔算sad, 會唔會俾我換？

靚仔有禮貌：有教養

樣衰有禮貌：作撞，扮野

新post

我同你一樣三隻都花晒

但我個隻係一撻白色花咁

dx11

大媽手工唔好掛

癲佬三倍哥

真。triple哥

條腰太誇張啦

健美先生

巴打買三隻用左幾錢？

1m

999

1000